放/易物 MSI B350M BAZOOKA 老母板，用左2日有行保

之前以為壞板，買左返去裝好之後發現係隻新 antec 金牛有問題

而家拆返塊 MSI B350m bazooka

只係用過二十四小時

蝕讓 $550或 易物 3-4tb 3.5寸hdd，最好要有單

只係用過一日

FYI 我技奸ab350m 係肥花放咗$500 用咗1日都冇

500收留tg

幫你推

肯定冇伏

可以先在此留名

3 4 tb

邊間保先？

做咩咁快拎去放

Giga真係咁伏？

幫fd砌 giga伏到仆街

磨牙

Ab350m Ram 又超唔到 供電又廢
Gskill aegis 試上2933 一試就炒bios
搞兩搞 clear cmos乜都做齊 bios都入唔到 (之前有第2個巴打都係咁)

高階x370 bios又出過事 之前又有rev問題
對隻垃圾牌子零信心

唔知b350用唔用到8700呢

好簡單姐

電腦開唔到機>斷鳩估以為壞板>換新底板>都係開唔到機>換火牛>終於開到機>多左塊板>上連燈放板

...

我冇得揀，
上3200要靠Giga AX370 Gaming 5
其實MSI 都上到3200 @16Gx2，
但係用料同BIOS都唔討好，
加上好多人中過伏
所以不了...。

Asus又係唔知搞乜
B350 prime plus 對ram 兼容竟然好過 x370 prime 同b350f

我前兩日先出左張gigabyte ga-ab350-gaming 3
翻到去超ram galax hof 用XMP 15 15 15 15 36
超完打機黑mon

你上到咪得
六合彩都好難中 你中左仲驚乜

塊板入咗廠